\begin{center}
\index{Titta det snöar}
\subsection*{\large{Titta det snöar}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Titta det snöar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Först \\
öppnar vi flaskan, \\
fyller i glasen, \\
fattar om foten,\\
kröker på armen,\\
häller i munnen, \\
bränner på tungan, \\
rinner i strupen,\\
kurrar i magen,\\\
titta det snöar! \\
Allting går runt, runt, runt!\\
Aaah-aaah-aaah-aaah! \\
Tänk blott vad brännvin verkar fort!\\